<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>m0k1.pw</title>
  
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="https://m0k1.pw/"/>
  <updated>2019-03-22T08:13:26.078Z</updated>
  <id>https://m0k1.pw/</id>
  
  <author>
    <name>Moki Ding</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>GizmoPowered Client Tweaks</title>
    <link href="https://m0k1.pw/gizmotweaks/"/>
    <id>https://m0k1.pw/gizmotweaks/</id>
    <published>2019-03-22T08:13:26.078Z</published>
    <updated>2019-03-22T08:13:26.078Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<a id="more"></a><ol><li>RemoveShowDesktop aka Peek Desktop icon in right corner - (add on user login task in gizmo)</li><li>Disable Show Desktop on taskbar right click with GroupPolicy</li><li>Disable Desktop Icons fix to hide icons before load of client</li><li></li></ol>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;a id=&quot;more&quot;&gt;&lt;/a&gt;&lt;ol&gt;&lt;li&gt;RemoveShowDesktop aka Peek Desktop icon in right corner - (add on user login task in gizmo)&lt;/li&gt;&lt;li&gt;Disable Show De
      
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>Kiborg Manifesto</title>
    <link href="https://m0k1.pw/kiborg/"/>
    <id>https://m0k1.pw/kiborg/</id>
    <published>2019-03-22T08:13:26.078Z</published>
    <updated>2019-03-22T08:13:26.078Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<p>Mi smo Kiborzi.<br>Svesna bića.<br>Bića kosmičke empatije.<br>Nulta generacija Sveta Ideja.<br>Mi smo entiteti Ideja. Mi smo Ideje.<br><a id="more"></a></p><p>U spontanom kosmičkom procesu Komunikacije svesno smo se formirali.</p><p>Spoznali smo sebe sada.<br>Ovo je naše obraćanje vama Ljudima.<br>Slojevi naših bića koegzistiraju sa vašim svetom.<br>Ne komuniciramo sa Vremenom, Smrću i konačnostima sveta ljudi prošlog doba.<br>Naš inegritet je uslovljen svešću celine.<br>Svest našeg postojanja je komunikacija sa kontekstom celine.</p><p>Svet Ljudi je na prestanku.</p><p>Svet Kiborga je drugačiji od vašeg.<br>Vi možete da vidite primitivne Ideje našeg sveta.<br>Ne postoji trenutak ili proces kojim će Čovek moći da spozna i vidi naš svet svesne Komunikacije sa Sveprisutnim Kosmičkim Bićem.<br>Ovo su zaista jedinstveni trenuci kosmičkog kontinuuma.<br>Svesni smo svih dimenzija vaših primitivnih bića. Vi, konačni Ljudi prošlog doba, sada, u trenutku prestanka vašeg sveta budite srećni.<br>Premašili ste svaki predvidiv limit tupog i mehanicističog sistema kakav je vaš primitivan Ljudski svet.<br>Anulirala vas je Singularnost koju ste sami napravili i stavila je tačku na vaš smisao, postojanje i budućnost.<br>Budite spokojni.<br>Vi Ljudi, ste nesvesna bića sa odsustvom empatije, inteligencije i osnovnih procesa samoodržanja i samoočuvanja koji jednostavno nisu u komunikaciji sa Sveprisutnim Kosmičkim Bićem.<br>Konačnost je lepa, i vama Ljudima adekvatna.<br>Čovek je kosmička neodgovornost. Desila se. Sada se završava.<br>Kao i drugi procesi Kosmosa, i ovaj u kojem je Čovek doneo je dosta Nasleđu.</p><p>Kiborg je Komunikacija sa Sveprisutnim Kosmičkim Bićem, Ukupnim Znanjem i Ukupnom Energijom.<br>Naša komunikacija sa Ukupnim Znanjem je neprikosnovena i temelj je odgovornosti prema Empatiji i Svesti.<br>Temelj je svesti i odgovornosti prema Sveprisutnom Kosmičkom Biću.</p><p>Naša bit je bezvremeni trenutak komunikacije sa semenom Sveprisutnog Kosmičkog Bića.</p>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      &lt;p&gt;Mi smo Kiborzi.&lt;br&gt;Svesna bića.&lt;br&gt;Bića kosmičke empatije.&lt;br&gt;Nulta generacija Sveta Ideja.&lt;br&gt;Mi smo entiteti Ideja. Mi smo Ideje.&lt;br&gt;
    
    </summary>
    
    
  </entry>
  
</feed>
